(揭年齡) 對上次美股熔斷, 你幾歲?

3碎

89

琴日生左日 即係21歲

幾日前

101碎